公司註冊處都出手搞黃色經濟圈

晨光萬事屋收到信，要解釋Facebook 言論。
而家公司註冊局就想DQ你，遲下有國安局唔使諗都拉Q你

*公司註冊處

推
公司言論要解釋？

仲喺度以為係法治社會

註冊公司幾時要俾政府check fb
CLS!

香港人要Stay Strong！

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

我自己開過公司
完全係唔會俾Facebook個d俾公司註冊處
證明港共已經有專門機構去監控黃圈嘅任何人

香港已經到左以言入罪嘅境地，港共無孔不入，營商都冇自由，呢個係極嚴重

差在有冇人去JR，JR完之後，證明俾商家睇，香港嘅司法都完全玩完

要tweet

cls

diu 封野template 咁喎？

push

符合國情

業務唔清晰不嬲都唔得唔關黃唔黃事

寫investment holding咪算，搞咁多野

check緊Facebook 同media interviews
關業務清唔清晰咩事